星座撚 - 射手

射手男最夾 其實係咩星座呢？
有啲人又話獅子 又有話白羊
利申：射手仔
一定有啲人入泥話on9 信乜鬼星座垃圾

泥你老母

火象星座combo最夾
利申射手

打撚錯

射手要處女

係仔都想要處女

互射？

邊有人鐘意二手

好似係話 獅子 白羊 天秤 雙子
利申 星座撚

我獅子仔
前度係射手女 真係好夾
唔一定只係同步果種夾 係互相吸引到大家 大家都鐘意對方

其實獅子、射手、白羊呢三個星座係互相夾

在下白羊 的確最欣賞人馬

我聽聞過 水瓶座
都好夾
我自己射手仔 同過 白羊女夾都好OK 因為我食住佢
但係怕獅子會食住我

何解呢？

人馬玩得又幽默 通常無咩大脾氣 i mean 人馬男

多謝你先
但係拍拖同做朋友又兩樣野

都係
真係兩種感覺

因為如果我拍拖 我就覺得自己好大男人 脾氣一發不可收拾 可能唔關星座事 係我既問題

Push

想問你哋係咪大壓力就想逃避？

射手男友呢排升咗職好大壓力，仲甩頭髮
跟住佢個人就好似半消失咁
有時一日先一兩個message，或者唔應你咁
拍咗兩年拖都未試過咁
自問唔算煩，佢唔覆我都冇chur佢
如果佢真係大壓力唔想理我我應該點做 自己玩自己

無錯 因為有壓力就好煩 射手仔好怕麻煩 一麻煩就發顛
跟住有壓力又唔會會搵人幫手 自己硬食
我建議唔好做多錯多

我男友都係射手男 一發脾氣就不能控制

但係過左一兩日就好快無事 小問題

咁即係我都冇嘢可以做到
只可以等佢煩完返嚟
咁呢排唯有自己揾其他嘢做，佢覆我就覆，唔覆就自己同自己講嘢

明明以前一直都好地地，呢一個月好似變咗第二個人咁

我之前成日都怪個女朋友幫唔到手 如果只係言語上嘅幫助 我勸你唔好講多錯多好了 因為你每講一句野 基本上我都覺得你好煩 所以要解決就靠你男友係公司搵人幫到佢手 減輕佢壓力